有冇電腦升降桌介紹？

有冇電腦升降桌介紹？
睇緊宜家 （比想像中貴）
睇緊 FreeMxx
睇緊 瑞典牌
睇緊 佢男人米娜 （好貴）

仲未有決定

條腰有事，坐緊佢男人米娜 Aaron

謝謝

用緊ikea 新d 果款 ,好穩，唔會搖搖下

成4千蚊
好貴囉⋯⋯

心理上覺得IKEA唔洗咁貴

同埋其他牌子好似保10年電子零件

宜家都嫌貴
你既budget可以淘個升降架 靚既都要千零
再訂塊西德板自己鑽

以前香港未有升降枱時上咗淘寶買，三千幾，超穩定上落

FreeMxx 同瑞典佬會唔會更好選擇？
同 IKEA 差唔多價錢

岩岩買左樓
所以心理上慳得就慳

我唔想淘寶呀

我唔想淘寶呀⋯⋯

幫你推下

freemax design比較柒 唔知瑞典佬係邊間
板料其實同ikea差唔多, 機架ikea 反而肯保十年
其實冇空間再平 你見樓上淘寶都要3k

我自己買咗間叫ergoseating未送貨, 有得訂製

我去完Freemax 門市睇實物，即刻搭車走去ikea 比錢

謝謝你

Ekobor 囉

Ergoseating 好咩
好似一般般

點解呀
可唔可以講講

你去門市睇下，可能岩你呢

ikea貴嗰隻用linak底座，升降枱龍頭同埋made in denmark同埋好似都係十年保，唔係ikea普通傢俬咁用cheap料所以先唔係賣cheap價

真，一開出黎就知無買錯。
就算無擺野點推都唔會搖。

咁堅
咁就要睇下啦
官網好多款都無貨

嘥氣 你去第度買，又係畀made in china畀你
有安全隱憂就真

就算herman miller 都係支那貨
利伸： 屋企用Herman Miller, 公司用steelcase
而家電果d 淘寶落到一千蚊好抵屌

1000蚊係手搖定係電動

Ikea 買左
開心使用中

尋日去左睇
發現我想買個款好大張....

可能要買平版啦

4千厭貴你去深水埗執二手啦

慳得就慳買張木枱囉
又要慳又想用好野

Lian Li DK-05F